細個中史書教基督徒孫中山班人用炸彈炸死啲清狗時真係大快人心

基督教真係近代人類文明的守護者

革命尚未成功

Source?

丟咗喇
你哋DSE無中史科?

今日都仲未革命成功

所以同志你要仍須努力

首先要去北帝廟拆北帝手臂?會唔會被控刑事毀壞?